保蝗咁靜,係咪諗住隨時叛變

得返啲狗屎垃圾何妖元秋夠薑吠幾聲

一早搭飛機去避世

一定啦，如果真係有獨立調查委員會，一定又話自己說服政府